Documento gerado sob autenticação Nº VUI.947.088.GQS, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3137                  de  10/04/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°49932,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, ROGER DE BEM JAEGER (Siape: 1257803 ),  para substituir   DANIELE SCHONS
(Siape: 1152091 ), Diretor da Divisão de Acompanhamento de Convênios do Departamento de Execução de
Projetos e Convênios da PROPLAN, Código FG-4, em seu afastamento por motivo de férias, no período de
10/04/2019 a 24/04/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 15 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
